陳奕迅邊首歌最難唱？

阿牛 k歌之王唔洗講
但我覺得失戀太少都係數一數二
首歌唱調變化太細 好易唱唱下變左講野咁

浮誇 ？

反高潮

時代巨輪

六月飛霜

不來也不去

我fd話 主旋律 變奏太快
我覺得佢唱首垃圾(唔係佢原唱) 好難 拖好慢黎唱

你當我是浮誇吧！

k歌之王有幾難
我覺得心的距離好難

變化太少既話， 不如不見先難，低音到死

反高潮
黑夜不再來
不來也不去
失憶蝴蝶

不如不見啦 最易唱到讀歌詞咁 需要用到好多修飾

好似之前有人問過eason
佢覺得一切還好 難唱
因為捉唔到用咩感情去唱
所以一直冇呢首歌既live

你的背包
有種滄桑感

一絲不掛（肺容量細 小心唱到斷氣）
不如不見、誰來剪月光（唔算難唱、但你唱唔到eason感覺）
陀飛輪、黑夜不再來03年version (音域嘅挑戰）

一個旅人

第五個現代化
不來也不去

我的世界末日
反高潮
黑夜不再來 ver. 03
右上角

仲未到主旋律

起點終站

翻唱 不該

我們都寂寞
唔係個音難唱
係同一樣嘅副歌用要幾種方法唱

葡萄成熟時

心的距離 最尾真係痴線

一絲不掛 完全唔知點唱得好聽

土星環，佢唱live無次得

人車誌
我愛「車」 個下由真轉假 又唔可以造作

呢首真係未見過EASON 以外既人唱到

印象中佢講過concert的話最難唱係第五個現代化

愛是懷疑
心的距離

後期唔少伏，尤其幫大陸電影唱的

自膠，睇錯以為最難聽

eason既歌無一首覺得好聽 除左姐撚既淘汰

做乜撚

不如不見

( Show Blocked User - 窮撚就是罪 )

一絲不掛要長氣先唱到

黑夜不再來
浮誇
六月飛箱
反高潮

final boss - 任我行

feel music asia expo爛聲唱過啦

無條件？

我們
心的距離
抱擁這分鐘
不來也不去
識唱歌既一定認同

手足又幾有道理

心的距離

個人認為時代巨輪係呢次唱得最好

識貨呀巴打

建議你都係唔好唱歌啦，辛苦其他人

四季
誰來剪月光
想聽

節奏越慢,旋律越平淡,越難唱到佢嗰種味道

台灣定大陸d 演唱會唱過啦
好聽到不得了

係假音咩...

eason 贏係贏情感，佢滲到入首歌

係

上面話咩假音高音難都係技巧問題,肯練一定會唱到

Eason難係難在個tone
上面三首歌都唔難唱啱個音
但個情感表達同景境難以複製

Allegro Opus 3.3 am

之前有個PO話陳奕迅D歌易唱
一錄放上黎條友根本五音不全, 笑死我

其實佢地好慘

LINK?想聽

天下無雙

好痴線

任我行
因為副歌d歌詞無斷 換氣位好短 一唱就成句 如果換謝安琪唱 應該會句尾斷氣

特別依句：
頑童大了沒那麼笨 可以聚腳於康莊旅途然後同沐浴溫泉 為何在雨傘外獨行

Topic應該改做陳奕迅最難唱既五首歌
Btw
抱擁這分鐘
浮誇
不如不見
活着多好
一個靈魂的獨白

衝口而出 07版痴撚線
人工智能

那一夜有沒有說都難唱

自己成日落club唱eason d歌
最難唱一定係心的距離
愛失去你的包圍 呢句真音轉假音都還好
最誇張係 沒有跨越的機會～～～會
真音去到啞聲，仲要個key高撚到仆街
反高潮都冇咁誇張

反高潮
心的距離
黑夜不再來

邊首伏?

不如不見好難演繹得好

阿牛